本港據報今日（12/12）新增約70宗確診！

回落

大爆發了 好驚好驚

無事了

冇事了，星期一約齊一家大細做冬

袁生話冬天新增過萬人感染 過千人死亡架
fake news

回落了

開返運動場、晚市啦屌你老母港共政府
就黎有疫苗、得果幾十單就乜都封晒佢
日日淨係可以返工做奴隸 基本生活權力都冇

無事了
全人類都唔准戴口罩出街
邊個戴左就係恐懼撚 唔配有自由 支持極權同奶共既食屎狗

到頂啦
d疫苗無用了

快撚d放翻四人同夜市la，聖誕唔洗消費咩

唔洗扮啦傻閪恐懼撚

恐懼撚從來唔係講緊自己做咩 係講緊逼人做咩 仲配合極權舉報人 幫極權執法

繼續打稻草人啦

偽防疫政府：淨係可以返工 冇娛樂權架
自街就係自私 同恐懼撚說法一樣

👍🏻

恐懼撚好煩

恐懼撚之所以被人屌 起初係因為連人地出街食飯行山都屌尻人 話人「自私、害死醫護害死香港，出少陣街會死咩」 仲叫政府一早應該封晒佢

唔洗喺到段章取義作故仔打稻草人啦恐懼撚

巴打我果日先係你個post 話我俾人屈係恐懼撚你都agger 我
轉個頭你就話我係恐懼撚

冇事喇
恐懼撚專家又輸

冇事撚又然

完喇

條友撚恐懼撚已經撚到走火入魔
relax吓啦 咪由得連登仔圍吓爐囉

其實好明顯我係曲緊
下次曲線真係要講明 原來真係會俾人誤會
好易遇到激動撚

無事啦，可以全面復工

可以擺酒啦

繁殖率已經降到1以下
第四波完結

你講既野似啲恐懼撚串人喎巴打

恐懼撚全面退場

誤會咗sor 我道歉

但你講既野同啲恐懼撚串人既一樣既

袁國勇出來面對呀

全面回落 冇事了

星期一wfh開p lu

姓袁嘅都係信唔過

出去慶祝LU

好彩至少有1個星期wfh

我扮緊恐懼撚姐
令到你誤會sor

一直都回落緊 政府啲措施仲越黎越嚴 dllm民不聊生 日日淨係可以返工

仆街聖誕要開番喇

張敬軒啲fans係弱智
條友應該睇完英皇張演唱會之後斷晒六親先上嚟發洩

袁國勇出來講野呀 平時咁Q多野講

連續2日回落又唔敢出來恐懼

支持恐懼撚打疫苗先

一早block咗條on9
日撚日喺到吹奏英皇軒

許樹x呢

恐懼撚： 仲有70 宗 巧京巧京

冇事啦，開返晚市堂食未呀屌你老母

頂住呀

遲吓港共開關又升返
恐懼撚或成最大贏家

JUST A FLU

而家到許樹狗

恐懼撚打疫苗打到真係有後遺症果陣就好笑

出院幾多宗

恐懼撚：一傳十 十傳百 .... 傳7百萬
1傳700萬
好驚好驚

頌洗唔洗要疫苗

然後香港人連娛樂既權利都冇
日日淨係可以返工同匿喺屋企

防疫撚又贏

咁大陣象 又封樓 又禁堂食
又回落返
都唔知驚乜

證明無源頭班人應該都係有隱瞞，如果日日幾十單無源頭，點可以回落

班人應該知自己點中，例如羽毛球群組，之後即去check

無料到, 開返運動場未啊屌

萬一唔好彩傳到畀你就唔會咁講！
就算死亡率得0.01%都係有機會死！
哎呀好驚好驚都係匿埋唔出街好喇
出街都有機會畀車撞

回落仲想迫人打中國疫苗 痴撚線

冇事了

好嘢！24號可以繼續同阿姨過平安夜喇

咁高興 要慶祝吓

大陸人試疫苗有1千收，香港有冇呀？

恐懼撚：你去中下武肺囉

開番運動場呀

屌

班撚頭又會話唔打國貨架喇
根本最撚柒細膽就係班無腦恐懼撚